阿嬌大陸拍戲酒店房出意外 頭部嚴重受傷需即時送醫

Source: 蘋果

酒店房出意外

原本都short short地架喇喎
再整親個頭 會唔會變弱智

酒店房出意外？

100萬人次體驗

嬌會同高以翔一樣？

可能佢代言既醫學美容幫到佢